到底邊度可以領養到英國短毛貓

覺得英短好可愛
想養成貓
但就唔知邊度有

BB貓太煩
去貓Cafe玩就可以

自己買啦死窮撚

英短本身有遺傳病

Linda's cats 有時會有英短領養

英國

又想養名種貓又想要免費

自己買啦屌

想要特定貓種 然後想領養 免費

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

其實我係想買
我留左筆錢係諗住養貓開始資金用
但去買貓就等於認同繁殖場
所以我做唔出
我只係鐘意大頭英短
真是唔鐘意街貓

比起養貓 開波幾千蚊真係小數目

得罪講句 一切要有準備 唔好彩睇醫生郁下都一萬幾千

上連登就唔好搞咁多野啦 成班花生友
到你問邊到買 又有人衝出黎問點解唔領養

你呢d揀品種既撚屌咪一樣助長左繁殖場
有分別咩

我真係鐘意唔到
街貓個樣真係唔係好得
玩兩下可以
但養嘅一定自己鐘意
又或者我未遇到隻我鐘意嘅街貓
以前笑嘅朋友只係鐘意白人鬼佬
我發覺自己係選貓方面係一樣

一切也是緣
有緣 執都執到隻
不過通常都無咁好彩 我都勁驚佢係病貓先俾人掉
So far tough wood 只係腸胃同貓癬問題無fip
希望快快趣趣過兩歲🤦🏻‍♀️

你真係鐘意唔到而去揀品種
咪真係認同繁殖場囉
咁你扮乜話因為唔想認同繁殖場而「領養」姐
你呢D只係問緊邊度有免費英短
你唔洗答我 自己問心
如果繁殖場免費比隻健康英短你你係咪企硬唔要

樓主呢D計縮數既人
發現隻貓開始有病計唔掂條數就九成拎去啪針架喇

咁我會話
如果隻名種貓係被遺棄既
有真。領養中心收左佢
我領養佢
但要付出同買佢時一樣嘅價錢
可能係講緊萬位數字做維持領養中心嘅資助
我會願意付出
呢個係我諗到嘅唯二途徑
另一個途徑就係直接係街遇到佢
但可能性比較低

至於你最後果條問題
係唔會發生
叫得繁殖場就係搵錢

如果隻貓真是病得太嚴重
我會咁做
我對自己都係一樣
已經同伴侶講定
如果我變做植物人嘅話
勞煩佢幫我簽字拔喉
我連遺囑
資產分配都做埋

Fip group十隻裡面有八隻都係英短
萬一佢真係FIP又有貴藥醫 你肯唔肯去俾十萬救番隻貓先
如果肯 我支持你養英短
不過你要預左英短心腎易有事
所以飲食方面如果以罐罐 鮮食或生肉為主就最好
如果呢d都準備好 裝定窗 然後等緣份啦

街貓係完美
有能力好想養晒佢地過比港短包圍既日子

樓主，
我個po不時都有英短領養㗎喎，
你留意吓

如果你真係唔介紹錢, 你可以了解下

兩隻暫時都需要醫藥費, 學你講, 係錢既問題所以無人領養

介紹左有fip 等領養既樓主, 睇下係咪真心咯

如果你真係只想領養英短
可以去愛協或者lap 睇吓
我最近都睇緊領養 見到呢兩度都有成貓嘅英短可以領養到

不過樓主要有心理準備
英短貓貓可能係身體有病 所以先俾本身主人遺棄

樓主可以去睇吓
最緊要領養前考慮埋醫藥費同照顧貓貓嘅問題 自己負唔負擔到
同埋承諾無論點都照顧佢一世

希望樓主都領養到自己合眼緣嘅貓貓

係 唐貓真係越睇睇QQ
尤其肥嘟嘟嘅黃貓仔